アマゾン出品大学の週ごとの推奨商品を一括ダウンロードするスクリプト

■前提条件
・pythonが動く環境
・セラーセントラルにはログイン不要

■実行方法
コンソールから以下を実行するだけ
py downloadAmazonCollege.py

■動作
1.YYYYMMDDフォルダを作る
2.フォルダにファイルを一式ダウンロード
3.YYYYMMDD.zipに圧縮
　(原本は削除しない)

■メンテしたいことメモ
・ファイルリストは別ファイル(json？)に持たせる
・その他パスなども然り
・エラー処理(今はフォルダ作れないだけで落ちる)
・ソースがきったねぇ

by おしぼり＠2転人



